點解連登仔會認為曼聯晒左雲迪碧克?

你估蘇b係摩連奴?
連摩佬唔識用 2年都係踢9波既費特都救得返
費特依家全場跑.全場追
明明雲迪碧克就未適應.佢波底係好
但依家佢搶唔到普巴個位
細哨都要半年適應期啦屌
個個好似般奴咁即插即用咩

仲有麥湯同費特

唔明個位置咁多人仲買佢做咩

因為費特係今年先勁返 原本買黎係頂佢個位

費特真係蘇b救左佢
如果唔信佢.以佢咁撚9表現.又控唔到波
早就外借或者賣走佢
好似摩佬咁.雪到唔用

皇馬早就想買佢
但後尾武漢肺炎搞到佢走唔到
佢波底同出波路線係好
同般奴一樣個腦轉得快

講到曼聯人材濟濟咁勁
歐聯16出線對邊隊？

曼聯起死亡之組
柒係唔可以原諒
但邊撚個保證可以雙殺上年歐聯亞軍同四強?

新史高斯

佢走位有少少似
但無史高斯遠射同長傳

琴晚黎講，普巴全場都唔知做緊乜

冇人叫你雙殺
叫你唔好輸比google隊姐

今次我撐你呀

但曼冬窗仲想買中場